--- 
date: "2012-09-18T19:56:00+07:00"
title: "Happy Programmers' Day"
tags:
    - Happy Programmers' Day
    - Programming
---

![image0](/images/50586e2ea3b1e50586e4febb48programmer_day_mug.jpg)

Okay.. ternyata gw baru tau kalo kemaren tanggal 12 september adalah
[Programmers' Day](http://en.wikipedia.org/wiki/Programmers%27_Day).

Gw tau saat buka imel, dan ada yg
nulis [itu](http://tech.groups.yahoo.com/group/phpug/message/52047),
thanks Rico, gw jadi tau sekarang!

Haha.. gmn ya gw.. udah lama bergelut di programming tapi gak tau soal
ini :D

Oh ya mug nya bagus ga? ini gw colong dari
[ubuntuincident.wordpress.com](http://ubuntuincident.wordpress.com/).
